請大家相信警察😭警方必定不偏不倚、公平公正地執法👍🏻

活躍於反北區水貨客「光復上水」的社運人士、前新民主同盟社區主任梁金成，晚上到牛頭角警署報案，指立法會議員何君堯周日在添馬公園反港獨集會，與曾樹和發表的「殺無赦」論「煽動暴力及擾亂公眾秩序」。但梁指「值日官稱他們（何君堯及曾樹和）沒有實質行動」，強調「香港是言論自由的地方，他們可能只是隨意講這些話」，暫時未能立案調查。

梁金成在facebook批評警方做法「搬龍門」，有網民就在帖下留言，指早前政治團體「調理農務蘭花系」成員馬健賢留言指屈穎妍「應當滅門」，卻被警以不誠實使用電腦拘捕。

對於有市民舉報何君堯言論涉違法，警方發言人回覆《蘋果》查詢時僅稱，任何人如違法，不論任何背景，警方必定果斷執法，不偏不倚、公平公正地處理。

香港，勝在有特區警察！

警察好波

律政司好波

此地無銀

男殺女姦

雙重標準警察

龍門任搬

😭支持黑警

留名